其實林鄭用心良苦 我地誤解左佢

搞左咁多野出黎 到頭來話比我地自己知
香 港 人 好 團 結

多謝每一位有出黎行過既人

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎